（突發）林鄭記招1504

儂屎喇你

唔睇都估到講咩
暴力無法容忍之類

明明都知佢係講廢話，我係都要嘥時間睇
點解我咁犯賤

5大訴求

佢死都唔肯成立獨立調查委員會

林奠個樣殘到
好似成個月無訓咁

屌

冇人推嘅

話佐啦 走出來幫警察出聲

LINK??

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

都估到講咩野啦 睇左成個月仲睇佢會唔會咁犯賤

之前有個巴打整個list包晒所有對白，入面抽幾句就係，睇來都晒氣

無法忍受警察受到暴力對待,
繼續和社會大眾溝通
不能辜息使用暴力和挑戰法治的示威者
etc...

有冇破左史上最快完嘅一次記招?

上星期五撐差佬個時不知幾神彩飛揚

後面叔叔屌佢啲乜

推

聽唔到